絲打入 買黑絲好煩惱

我成日買80度黑絲 但係著上身又變咗20度咁
唔想出街俾啲麻甩佬睇蝕哂

麻甩佬咪撚著黑絲啦

男人老狗著乜撚野絲襪

真絲

男人老狗著咩黑絲

著俾男朋友睇 佢鍾意黑絲

太肥撐到鬆晒

男朋友都話我唔肥 我都係120磅160cm

唔係分左手喇咩?

肥到80變20

男人

仲未

夠高 不過好瘦

G

我172cm 130磅 男朋友話我肥
但我對波34D 都唔知男人點諗

屌你老母淨係負評我又唔撚出聲算點

80D可以俾你對巨型橋墩腿橕到變20D
我唔理你係男性既事實先喇
咁有煩惱咪減肥囉
再唔係maybe你著120D可以變80D囉

34d肥仔波

男人老狗有對34D波
梗係肥啦